粉嶺暉明樓 隔離就係和合石，極懷疑主要係住病人，死咗就即火化

唔知後山有冇秘道直去
Google map 只需10分鐘（經過哂民居）

雖然離北區醫院都係十分鐘車程
但冇撚理由醫護人員收工仲同懷疑病患住咁近啩

所以極懷疑主要係住病人
仲要係重病就死既

查實最合理，係徵用哥爾夫球場起臨時屋
做隔離病房
暉明樓只係俾醫護人員住

Golf 場係正北區醫院隔離
大撚到爆
可以做到懷疑病人之間有較安全間隔

而且附近冇民居

港共不作為，關員都可以罷工，自己口岸自己封！

【最直接有效既封關方法】係入境、海關、航空業罷工！有冇得唸？

入境 海關 航空業罷工！
癱瘓關口，從源頭直接封關！
有冇工會可以推動？？

可行=
冇用=

覺得可行既幫幫手推上去

[封關否則醫護罷工] 九星連珠外憂內患踐踏中国大好時機

近水樓台先得穴
墓穴

國際戰線：求國際封鎖香港

有live
而家居民用水碼封邨

丘品有live

既然終點係和合石
直接搬入去住把啦

和合石火葬場係另一邊

謝指正
仲近，五分鐘車程就到

放便 就死個d送去